有冇人睇唔到youtube呀？

好似咁耐以黎都未試過？

我

有

仲以為只係自己上網壞==

same, load唔到

死撚咗呀屌
點睇達哥重溫 唔想用Twitch

我 以為上唔到網

Dllm想睇youtube

世界末日

睇唔到
youtube都摺埋係咪離末日不遠

不是只有你一人

Load唔到之餘仲要搞到我部電話勁lag